吳靄儀 ：我特別係多謝 嗰一批年輕人 ，係奮不顧身 ， 為我哋守住呢一度嘅防線

「反送中」數百人響應網上號召到立法會示威區聚集（立場新聞）

1:04:45
吳靄儀 ：
我特別係多謝 嗰一批年輕人 ，係奮不顧身 ， 為我哋守住呢一度嘅防線。 如果唔係佢哋咁樣做， 呢個送中條例可能已經通過咗 ，香港嘅情況係不堪設想， 所以我係好珍惜呢個機會，多謝咁多位。 （全場鼓掌不斷）

大家有時間借可以聽曬吳靄儀嗰段，講得好好。

結果最後係 3,000 人.

多謝 多謝 多謝